大家覺得使唔使出多啲多謝街坊嘅文宣

增強凝聚力
增強佢地參與運動嘅滿足感
令藍嘅覺得自己係少數 改變佢地以為自己係沉默大多數嘅心態
鞏固長輩 中年人路線

支持

多謝街坊！

要，最好係多謝佢地同年輕人同行，
之前有啲手足唔小心鬧錯自己人，
可以修補返

同埋要多謝佢地深明大義
佢地嘅支持我地淨係放在心 放在連登係唔夠

絕對要

要

支持!!!!!!!

主動同啲睇緊文宣既公公婆婆解釋

同埋要講多啲明白佢地行唔到太前係因為有屋企負擔 多謝佢地喺有家庭負擔嘅同時都支持我地

需要，可以增加參與度同認同感，同時分擔工作壓力，同埋覺得有部分字體太細，未能解釋比人知

Push

Be humble